另一半做過啲乜令你想分手

我先
聽一件事時覺得我因為呢件事而嬲係我錯；
因為玩而一面嫌棄地推開我

買ig cosplay雞啲相
語氣仲要勁狗公：你真係好靚 我永遠支持你啊 要繼續影多啲靚相

講大話呃我

最後點解決

咩大話先會即刻想分手？

你個名

佢話好奇先買，跟住即刻扔咗，
最後我原諒佢，但其實仲有刺
成日提住自己唔好再信佢

我係垃圾

要不斷提住自己唔可以信身邊嘅人真係好辛苦

明明係佢flirt 前度
我嬲 跟住佢仲嬲返我轉頭 然後調頭走 諗住拋低我一個係街

用咩理據嬲返你轉頭

講大話
問女仔拎電話然後whatsapp傾計 仲要del msg

佢話唔係flirt緊囉 跟住係度嬲9我無理取鬧

佢地內容如下 （係ig既）

=男友； =前度

：（upload左剪頭髮既相
： 薯左
：你唔係鍾意咩？

點解發現到

仲鍾意ex?

我生日果日佢自己同左啲朋友去玩

唔係呀 佢純粹唔經大腦咁flirt lor

佢既理據係 呢個前度之前拋棄左佢擇左個有錢仔 然後同有錢仔結左婚又離婚 所以flirt 都唔代表有野 因為無可能

但我都係好嬲 唔知佢flirt女我都算 仲要係ig光明正大咁flirt

佢係唔記得左你生日？定係預祝左呀？

前度flirt番佢 然後佢同前度講宜家無女朋友

睇到佢fb inbox先

咩方法flirt都係唔岩啦

下？？？？ 呢個真係好賤喎
咁你都忍到呀？

Check電話 跟蹤我

但我知道同異性有時講笑會似flirt
但係呢個我真係覺得太過份 但係佢死都唔認為有問題
我問d女仔fd同男仔fd 個個都覺得有問題囉上面個對話

有時係佢心虛 實大返你轉頭

btw我都會嬲

R晒頭

明知我果日生日 冇慶祝

都幾好野

Del唔乾淨？

我都無人同我慶祝

之後冷靜啲果陣同返佢講 我好多fd都覺得你呢句野係flirt 你自己問下你d朋友 睇下有無問題囉咁

跟住佢應該真係有問 先知衰
話下次唔會

唉 有時真係好頂唔順佢啲歪理 但佢又成日強調佢同果個ex係無可能再係埋一齊咁

下。。。 咁佢係故意定係唔小心約左呀？

成個po都係絲打

用分手逼我咪撚返工 因為份工有女同事

佢同ex係咪一齊咗好耐？好似屋企人咁？

有無咁on9呀？

就係

今日第一日返工已經比佢屈我同人有路

佢入左醫院我收工去探佢
佢見我咁攰話唔洗我去探佢等放假先
轉個頭同佢老母講我唔去探去話我已經唔愛佢
wtf

你問佢：「咁唔使結婚啦？唔使養家啦？」

佢真係想同你結婚應該會即刻無聲出
唔想同你結婚 你有無錢都唔關佢事嘅直頭可以byebye得

女生說不要就是要 說沒事就是有事

同另一個扑野

like/comment女性(以及男性)朋友fb/ig

而且不論佢哋有冇伴侶

係 可能冇expect我會睇掛
但已經再信唔到佢 都唔知點行落去

笑左 咁呢樣太over

第一日返工已經可以有路…… 佢都幾得意喎

即分

呢樣有咩問題？

無信任已經唔使行

下？連like下都唔得喎

巴同仔留言吹水都話唔鍾意喎

你唔覺得控制欲得好撚恐怖咩

讀緊書個ex同另一條仔行得好埋，仲比人傳佢地曖昧。

然後我想接佢放學既時候，佢話唔想比咁多人見到驚比人講。

屌你老母依加我先係你男朋友，點解變撚左我唔見得人？

最後佢講對唔住我心軟當冇事，唔夠半年之後戴帽

之前一齊左4年左右囉
佢話ex啲屋企人對佢好好

四年真係已經屋企人咁
可能佢覺得就算唔會一齊返 但都可以咁樣鳩up下

咁又真係怕會比人係背後評論既
但你地係同一間學校定點？你又會知佢同另一個傳曖味既

總之好拿嬲
真係差啲分手

同一間學校，原本入去讀之前已經一齊左兩年

我想像到幾嬲
畀我會反佢枱

佢係基督徒
佢屋企知道同我拍拖
話頭半年唔可以有身體接觸

但已經一齊左四年幾 呢排不斷係到諗係咪應該要信佢

都好正常嘅 係保守啲㗎喇 驚你玩玩下

係條街發晒脾氣
講過唔好咁又唔聽

時間從來唔係感情嘅籌碼

但好辛苦 拍拖邊可以連手都唔拖
同埋今次我應承左
下次佢屋企又唔知要我地做啲咩咁
好驚所有努力時間 都白費

玩交友apps

如果班朋友係好難得先約到一齊玩，而你又可以成日見，我就覺得無問題

唔肯珍惜
比幾多機會都係咁

佢唔肯反抗？定唔敢？

男朋友教我玩過tinder 但我覺得好悶

佢屋企人唔太鍾意佢廿歲拍拖
同屋企人炒左大獲
佢成家都係基督徒

生日喎

淡咗？

基督教無話廿歲唔可以拍拖
但好似要咩牧師同意

差唔多見親都會鬧我
日日發我脾氣
但8成都係無理
每次可能連自己咩都無做過都會畀佢鬧

點鬧法

總知你基督徒同非基督徒就預左好多問題
我為左佢信教 但其實要解決嘅野都幾多
但佢好愛我 我都好愛佢
但我自己要放棄左好多野
有時喺度諗 值唔值得，究竟我係咪做緊我自己

自己都係22歲 都有權利揀過第二個
無咁多野要諗

望下我個名就知 唔願意為人付出

但真係會唔捨得 原來

究竟拍拖都玩交友app係咩心態

我脾氣係個d極好既人 所以先keep到
可以因為小小事就突然黑曬臉
突然野都唔講 同你行緊街 自己行走
唔會分咩場合 只要想發脾氣就發

為咗佢信教咁係咪真心信

一開頭一齊係咪咁

係咪你踩中佢地雷

想識多啲人

唔即刻氹返會隔一陣講分手

無錯

最難聽鬧過咩說話

條佢性格本身係咁？

係阿 只顧自己 很累了

如果係咁既話 所有野都係地雷

我唔想見到你 你快d走
呢句野聽咗唔知幾多次了

I know that feel
我男朋友都係咁

我都成日黑面

千祈唔好走呀 一走毀所有

其實一次半次我覺得無所謂
日日都係咁個感覺就係一齊係畀你發洩咁

男朋友從來都唔會理我 隔一陣我就無事

偷拍其他女仔

哇 呢個可以報警

咁點 死忍？忍咗好耐了

已經去到唔理佢嘅地步
我講分手佢都唔理我嗰下好野 第二朝訓醒當無聽到我講野

佢同女仔傾普通計 然後del信息 俾我發現咗 話驚我嬲先del 前提係我有同佢講 我寧願睇到都唔想佢del 咁樣我會亂諗嘢會懷疑

無交代 成日約咗人出街又唔講聲 例如有時想比驚喜佢接佢收工 原來佢一早約左人 話一早約左然後唔理我感受 專登係屋企接佢見一面再返屋企

付出太多 佢覺得理所當然

我會唔出聲 然後一野收返晒所有付出
何必辛苦自己 仲要無人欣賞

因為愛佢

如果佢愛你 佢會欣賞你嘅付出
如果當晒理所當然 咪行動話畀佢知唔係必然

無勇氣分手 因為好愛佢

抽身 慢慢抽

一樣。。。到底可以點

但最後我被分手了

佢表面唔講 但可能好重視好在乎

離一離題一問 你男朋友咩星座
我知好多人唔信 但真係有啲關係

發脾氣 太小朋友 性格上偏向女人 有時以假的面口對住我 好累

假嘅口面即係點

講大話 瞞住我同女同事行街睇戲食飯飲野送人返屋企 del msg
同我、我父母去旅行繼續聯絡條女
之後撞正捉姦後想cool煲 承諾呢樣嗰樣 私底下繼續搵個女

仲唔分手？

已分 但佢仍然死纏爛打 覺得仲有可能

搞gay

白羊 我唔係好信星座🤔

Block佢啦

咁唔知了
屋企係點都好有關係

Long D緊 但另一半成日係需要既時候都不理不睬
成日覺得自己好似冇拍拖咁 開心唔開心都冇人可以share 亦唔會第一時間諗起佢同佢講
我成日都諗既然我一個人都咁堅強咁我拍拖黎做咩

我都係垃圾

Long d我完全唔得
有事又唔可以依賴
想攬一下都唔得
嗰種孤單太難受了

主動flirt咗前曖昧對象幾句

點flirt法

曖昧對象話同緊xx一齊
佢問 幾時同我一齊
又話想個女仔黎搵佢

同同事去澳門玩，一開波話4個女去，之後結果5男4女 成日同某條仔，仲要話冇野，唔好比我批死3個月內肯定同個條仔一齊

咁過份都得㗎咩…

周圍同仔儲火仲要已讀我

儲火係咪當出軌計

偷偷地食翻煙

食煙撚落地獄喇屌你老母

成日同同事去街食飯 有仔有女都算，唔理我感受，我都忍，今次分手我都唔想留，亦冇能力去留佢，自問盡力對佢好

原則上係
仲要扮話自己心情唔好唔想煩我 但其實周圍同仔傾計

同左佢一齊之後完全冇同以前啲女性朋友傾過計，依家覺得完全唔值

佢主動講分手？用咩理由？

其他仔先氹到佢

完全明，放棄晒成個森林先知棵樹原來咁樣

幾好

你都試下 食返住條女

事業問題佢成日我搵長工，但係我唔想入個行做，有人比相對好既offer我都冇接

巴打返緊咩？

餐廳炒散 以前做電子零售

幾歲？佢覺得你無錢之類？

嗌其他異性做豬 話完佢仲話無嘢做籍口
最尾變我問題

講話唔關錢事

每一次見都發脾氣

豬

咁新仔有無錢

點發法？

係餐廳到好惡咁鬧我 當時仲要同人搭緊枱

有時可能燥你底，當街大聲話你，有時甚至係行行下街走左去

因咩事多？有無例子聽下

好慘
見到人地即刻低頭食野唔敢講野個個樣，更加難受

見到都眼怨

係我角度就係小事多
做事唔跟她方法or唔啱她心水 就會燥你
好似係食飯我是但坐左個位
但她叫我坐另一個位 我話唔洗啦
她之後就燥左 話呢個位冷氣細d 話叫我坐好似害我咁
其實講返知道她出於好心 但個位凍其實我都會自己坐 唔會比你坐啦

佢唔識表達自己對你既關心

我媽都係咁的
一開口就係鬧，但其實係關心緊你

我諗係 不過果下真係好頹

瞞住我同前度有聯絡同見面

早走早著

啪啪啪？

咁又唔係.
不過佢會因為我Keep前度嘅野嬲, 例如信.
會要我拍片剪爛佢. 但後來比我知道原來佢有瞞住我同前度聯絡同見面. 馬上心淡

其實係
不過經常小小事就mean人 聽個個會好辛苦

賭波賭到要借財仔

控制得咁緊要
拍片剪爛佢都有
你地幾歲？

你要同佢講呢個方式唔好～～～

呢個接受唔到

27啦. 控制都算. 點解可以咁唔公平

一開始話分手先
隔幾日同我講係講笑

27歲 拍片剪爛野 好似好小朋友

你同佢講返分手
然後話講笑

on99

搭緊巴士去佢到落狗屎咁大雨
佢為左唔想接我同我講 出面無雨
佢明知我無帶遮

講個下衝動, 冷靜左又唔捨得姐.

有冇即走

特登去佢屋企訓
但佢掛住打機睇波
去到兩三點都依然繼續
嗰刻覺得 點解自己咁犯賤
就算比屋企人話都要去佢到過夜
唔好話搞嘢
連想簡簡單單傾下計都好似阻住佢咁
可能佢想要既只係遊戲爲佢帶嚟既快感
而唔係我既陪伴
又未到講分手既 但心淡囉

利申 一個月先去佢到訓幾晚

我都係咁 已經廢事理佢 一連開幾個post同你地傾計 幾開心

口口聲聲話識咗我之後就冇用個交友app，
（我犯賤，我裝咗個交友app睇佢有冇上線）
然後有次同佢冷戰，俾我見到佢上線。
我話：冷戰一陣你就用app識人？
佢話：on完冇耐之後冇心機就del咗
所以我好簡單㗎咋...個心到得你一個
你唔覆我...我就只可以一直等落去

7日後，即係今日！
俾我發現到佢又on返個交友app
我覺得好心灰意冷
唔捨得del就唔好咁實牙實齒話del啦

我想慢慢抽身，有種一次不忠百次不用嘅感覺
我點知佢係咪對住個個女仔都咁講⋯

你教我點信佢

我會即刻分手
對人仁慈就係對自己殘忍

同好多女儲火

已經係ex了

我宜家唔知自己想點，
我一早知佢以前食過幾多女（佢自己都坦白）
我嗰陣諗：可能佢想定性呢⋯
然後又要俾我見到呢啲野

我未踢爆佢，話我知佢又用返app，
但我覺得我同佢講嘢好虛偽。
我仲要關心佢係咪太忙

佢d同事囉 都未一齊既 我sense到姐

我同佢表達過好多次
依家叫識收斂啲 會陪下我睇戲
或者等我訓咗佢再出廳繼續睇波打機
算啦 一人讓一步
佢肯做下門面功夫 我就無謂雞蛋裡挑骨頭

要上堂佢話車我翻學仲要就嚟遲到，然後佢講野勁難聽我唔開心唔出聲，佢怪我發脾氣，然後玩野開車慢到得10-20，行路都快過佢，跟住我落車搭的士

激嬲我又唔氹返我

我都係咁話
我同男朋友交換電話用
大家都覺得無所謂
原來咁多人會介意另一半睇/用自己電話

係呀 佢肯扮下野我地就應該見好就收
畢竟佢都叫做讓左步了

絲打聰明

咁咩原因就黎遲到先
係佢遲黎所以遲出發，定係你整野整耐左遲左出門口？

嬲佢！

唉，我頭先問佢做咩嚟。
佢話佢陪媽媽睇電視，傾下計，然後去沖涼

係，到底有咩咁私隱

CLS㗎
建議你睇睇心理醫生
每個人都有正常社交㗎啦
無可避免有異性嘅存在㗎喎
識得保持距離咪OK囉

但佢又on app？

屌第一件事 究竟係咪全世界d男人都係咁

我好信星座！

你男朋友咁熟點玩tinder嘅

係，然後頭先同我講佢唔舒服，
肚痾，好辛苦，仲發埋燒
我應該點樣覆佢 我真係諗唔到

你咩座

佢以前出黎玩
一齊前我已經知 所以我係用佢ac玩

係我屎眼射精

gay呢條路好難行 互相遷就忍讓下就好

我諗我要學返佢咁佢先知道 但我做唔到咁對佢

我係白羊

要狠心d
或者狠狠屌柒佢一次

見到你地好多人愛到自尊自己都冇埋 真心同你講 咁嘅情況下佢一定唔係同你行到尾嘅人 長痛真係不如短痛

我會落咗車之後搵個避雨
然後打電話問多佢一次
到底佢附近有無雨
再講大話就一定會嬲

佢哋根本假設咗我哋一定會嬲
之後懶醒去諗個解決方法出嚟
以為可以混淆視聽瞞天過海
但到最後 我哋嬲既唔係本身件事
反而係佢諗多咗做多咗既嗰樣嘢
但偏偏擺出一副咁即係你點都嬲嫁啦
你啱晒我錯晒好未 既態度
倒返轉好似我哋嬲係我哋既錯
佢哋就最無辜

咁樣拖拖拉拉
點解唔分手

啲解釋講到好似真係為我好咁

屌真係咁囉 最難頂係講到好似係我地錯咁

「叫啲女安慰你囉咁」
之後分手

唔好再留戀了絲打 不值得

true

每次有d咩小事，郁d就話我地性格不合行唔到長遠(間接講分手)，然後一次又一次都要心理輔導返佢。。為長遠就唔係郁d就講分手

呢啲人⋯係咪要唔要都擺？
我都好想講個信字，但我都知個信字唔係咁樣用。
呢幾日都好矛盾，佢有時又會對你好上心，有時又咁。我都係想拍拖啫

話又話過 脾氣又發過 氹又氹過 連解決方法都講清楚 佢都係好一排又變返以前咁 所以我依加學緊放手

無安全感，望唔到將來都係會咁樣

呢d人要失去左先知自己有問題
唔好再對佢咁好啦 有時間錫自己多d好過啦

啲男人成日應承完人地嘅嘢之後又做唔到 信唔過！

一啖砂糖幾啖屎咁
咁梗係唔要都霸啦
貪佢有寶咩
天涯何處無芳草
搵過個好嘅好過啦
你自己都唔珍惜自己
佢梗係當你賤過地底泥啦

唉，我仲問佢掂唔掂，叫佢唔好成日岀街食。佢都冇再應我
睇嚟真係要斷捨離⋯
我發覺自己真係仆街磁石嚟

Download 交友app 見到同緊十幾條女傾計

仲要覺得自己冇錯 都唔知我地嬲咩

先小人後君子
大家講明咗應承得對方嘅人
就一定要做到
或者講定會每件事畀幾多次機會畀大家

講完之後寧願佢乜嘢諾言都唔許下
總好過信口開河咁應承一大堆嘢但做唔到

然後再嬲返我話我冇問佢攞佢電話睇

你睇得好開

我都覺，佢講完嗰堆嘢
我真係有種覺得：
嗯，可能我真係會想同呢個人行落去

不如你諗下，你好人好者，做乜要搞到自己咁慘
係呀，而家你全副心機係晒佢身上，你緊係覺得無左佢唔得啦
但當你行到出去，出面好多好多更好既人，你驚乜野啊

做乜要咁糟塌自己

之前有個仆街磁石絲打
一個post以內就飛咗個智障男朋友
試下離開佢
你會發現係你以前眼界太窄

反客為主咪呢d

當你發現做乜都無用既時候，你就會好似我咁㗎喇

錫自己多d，為自己做多d
你驚無人錫你咩？

我都覺，明知自己唔得，仲要同我講呢樣嗰樣。
成日都話自己會點點點，我叫佢唔好咁誇張、聽住先嗰啲，佢又話我唔信佢

呢啲嘢一開頭講定先嘛
接受到就拍拖
接受唔到就過主
樣樣都有共識
唔好第時嘥時間拗餐矇

我係男
之前問過以前女同學拎mock 卷個d 之後女同學就答左句啱啱上左床仔 聽日比你

我ex 睇到 發脾氣 𠱁左好耐

我都想狠心啲，
佢知我份人冇咩信心，佢話佢會令我有信心，照顧我，點點點
睇嚟，我唔醒，佢真係堂我16,7歲妹妹仔咁氹落去

同條條女都係咁講架啦，唔係點氹你落疊？
佢話會令你有信心會照顧你會畀安全感你，邊一樣做到？

好人好者床乜仔

買相又唔係真係出軌

同j明星一樣姐

你哋俾咗啲客觀意見之後，真係會醒返啲。
睇嚟我宜家要對佢冷淡啲，同時都等我自己退落晔嚟
如果淡落去，結果我調返轉被分手，我會好嬲，唔甘心

真係全世界男人都係用呢啲對白
好仆街

我對自己自問唔錯 亦都對重視嘅人會真心付出
可惜最重視個個偏偏係最易傷害自己個個

歌都有得唱 能傷我最深的人偏得我心

飲醉酒響我面前咀其他男仔

咁你個陣點樣氹返你個ex

佢話係冇經大腦 純粹玩吓...

所以我會同男朋友講
你一日唔做我一日都唔會當真
等佢知道我唔係啲單純妹妹 聽完就傻傻哋當晒真事
點都好啦 做人現實啲好
唔好比對方花言巧語氹兩句就當真
唔係到最後受傷嗰個係自己
調返轉睇
自己都唔好亂咁比承諾人
講完做唔到又係傷感情
不分男女

呢個似係呷醋 好撚唔妥個女仔
但怒氣發洩唔到係當事人身上
只好搵你嚟做出氣袋
要你硬食

竟然咁都仲忍得

當你唔再將人放到咁重 就唔會咁的了

無腦 飛得

不過到我發現已經幾個月後..唔捨得了

唔忍㗎啦，可能佢鍾意新鮮感，
我追求簡單同穩定，有時好似唔知佢想點咁。
等佢聽日瞓醒就攤牌

都係嘅 咁佢之後仲有無咁

支持你 唔好到時又心軟死狗

我都成日同自己講，唔好再好似以前咁俾人氹幾下就俾曬成個心人，但到我發現嘅時候，我已經知我踩咗半隻腳落去

冇了..得個次

唉 咁都好啲
但都會有條刺

次次都衰心軟，好憎自己咁樣。
然後，又唔知自己要頹幾耐

揮別錯的才能和對的相逢

最慘係得自己頹，自己傷

我情緒管理好差直程係控制唔到自己情緒 佢同我一齊前已經講過我有呢個問題 但近排佢好似無視一切仲話返我轉頭 我開始覺得好難受 因為我乜都無 淨返佢

咁就先發制人
同佢講分手先
好過畀佢講
然後以後諗返都好唔甘心畀個賤人飛你

等乜嘢呀
打鐵趁熱
聽朝你又心大心細
諗下諗下又唔捨得㗎啦
索性而家wtsapp講句分手
講埋佢衰啲乜嘢
佢係緊你嘅見到就會call你㗎啦
到時再慢慢傾囉

經常自己閪面之後扔尻我係街
去旅行都係 拎走埋wifi扔我係街自己答車行返酒店

生日前一晚
因為打機有磨擦佢又燥底嬲尻我
到12點 到第二朝都冇搵我
到我問佢嬲撚完未佢問返我想點

呃我返左屋企
轉頭落左bar
仲要唔止一次

係咪有情緒病
呢個世界唔一定個個都會包容你
我之前直頭畀人飛埋

咁重要考慮啲乜嘢
諗住同佢一齊還埋嗰十皮嘢先分手
佢呃你咁多次
擺明唔老實
畀晒機會都重講大話
再者，你有條刺喺度
其實分手都係遲早嘅事

唉，我認我廢
都唔細，真係驚孤獨終老.....不過我都好明白唔放手嘅，新嘅唔會黎......唉......

屌，你地講既野，我完全都試驗曬。
咪一樣係嬲 多鳩餘。
舉個例子：
女方因爲一件事而嬲，講明因爲男方做左A反應先嬲；如果做B一定唔嬲。
OKAY, 你set 左條rule係咁玩，我咪跟囉。
結果出現同一件事，今次做B反應，一樣嬲。而佢既解釋係兩件事根本唔同/如果做C反應一定唔會嬲。
吹鳩漲。 唔係話唔氹，但個龍門係咁搬 個波識自動導航都唔掂啦 大姐

但見到佢咁狗公語氣個心好唔舒服
佢仲要唔係郵寄，係上去拎
扑埋野都未必知
會不斷諗其實佢係咪對其他女都係咁樣講野
又會諗其實係咪仲有好多係我唔知

咁你儲定錢啦
好快有大耳窿押佢上嚟問你拎息㗎啦

同我一齊之後仲見前度
我發現之後仲繼續
無數大話

太大男人
愛理不理
前後反差太大

一嗌交就會撞牆或者打自己
嚴重就會喺我面前𠝹手
下下都以死相迫

加油。You are not alone.

佢發緊老脾仲要怪我發脾氣，然後佢就慢慢嚟執野，仲要我慢慢等佢

你又誇張咗啲

Long d 緊
突然唔應我wtsapp 好似消失左咁
但會見到佢online

咁樣好辛苦

所以同佢講左分手了
講完都係自己單機無人應
果一刻諗緊依個人究竟係唔係自己女朋友

有無例子聽下？

慘

佢射完就瞓，冇理我感受，我都未射

Sosad....

講大話

呃我同女出街 係friend無必要呃

我自己都唔知 只係一激動就完全控制唔到 少少事就想喊

有時我做野做到好攰
都要我顧佢感受氹番佢先
其實我自己都一樣好唔開心
結果我氹完佢 我自己就會係床喊
喊到訓著為止

不過又未去到想分手咁嚴重
只係覺得 佢冇咗當初同我一齊既熱情

即除

男朋友每日都嬲，每次都係我氹返佢
但除咗第一個星期，佢由拍拖到依家都無呵返 氹返我
有個好close嘅女仔friend，成日都同佢wtsapp
一日問我幾十次驚唔驚佢唔要我
唔肯同屋企人講同我拍拖
係街唔肯拖手 我嬲仲要嬲返我轉頭
從來都唔post同我拍拖嘅嘢 唔轉icon

有冇人明
我真係好攰好辛苦 撐唔住了

到底佢係咪真係你男朋友？

同佢傾過 一傾就話係佢唔够好 搞到我唔開心
跟住講分手
我真係好無助好辛苦 好驚佢隨時唔開心
呢種軟硬都唔食嘅人都係第一次面對
完全唔知點算 希望拍耐啲會好啲
邊個叫我鍾意佢想同佢一齊呢

拍咗幾耐

幾個月 應該仲係蜜月期
唉

我男朋友又係白羊，又係顧自己
試過問佢會唔會照顧我個啲(其實都係假設性將來既問題，但想婉轉啲問)
佢會答無錢，叫我養返佢
一聽到，就諗緊佢到底係咪真係愛我
一個唔諗住照顧我嘅男人，我仲應唔應該同佢一齊？
我唔介意佢有無錢，或者搵幾多
但介意佢有無呢個心
但平時佢都錫我嘅
所以我都唔知係佢唔表現岀黎，比較大男人，定真係無諗過照顧我/plan我地將來

另外，佢都唔鐘意我睇佢電話📲

聽得多呢啲說話 係咪就會想分手

仲keep住同ex既相

到底係正常，男人係咁
定我諗多左

我男朋友都會咁
已經分唔清佢講真定講笑
唉 今日又嬲 唔知點算

我會因為咁默默喊左
每次都係我話掛住佢先
就好似我講佢先會講
都唔知佢係咪真係掛住我 真係愛我

點解可以同另一半唔開心咁一齊落去，但咁耐都仲一齊緊
放過自己啦，一年拖一年，到時五年又話已經一齊左五年無理由唔一齊落去嫁
咁樣又唔開心，同埋一路落去會捱得到去結婚咩

拖手都唔得 恐怖
咁拍拖黎做咩
自己一個仲可以左手拖右手

喺廁所一路爆石一路飲奶....

唔偷睇佢電話又點會知佢背住你講埋啲咁cheap嘅野

應承我嘅野永遠做唔到 藉口多多

我都係，啱啱分

唔信我 信第2個男仔

有一期佢成日話窮
咁出街洗費我比晒(佢食親野都唔算，同佢出街兩條友幾百到一千走唔甩)

同個月內買幾千蚊鞋同去旅行(佢無做野既學生)

我唔介意我俾晒
但係佢果句窮 真係好梗耳

佢既窮係咪唔想同我出街用錢呢？
同埋佢d 錢係邊度黎？

唔敢問 因為我知問左唔會有答案 或者我唔會信

做唔到就唔好應承 佢唔守約
咁得我自己一個記住 自己失望 有咩意思

例如呢

出咩街可以出到幾百到一千一日

佢只係想洗你錢啫，分咗手未